
                      Trama totalmente previsible desde el primer momento, o hay nada en la película que te sorprenda, todo está cantado, nunca mejor dicho con el musical incluso sabes lo que va a psar con cada uno de los personajes es como peizas de un engranaje que supieras donde se van a poner cada una de ellas. Hay escenas en las cuales las luces marean un poco. He de reconocer que el montaje del escenario y las coreografías están bien, y lo bueno es que lleva un buen ritmo y no se te hace pesada. Punto en contra el doblaje
        
            